換個形式再嚟過啦 勉強留都只會被人清你場 安全第一留條命同佢慢慢玩

你死咗/被人拉咗 第日又少個隊友
夜晚贏面細呀
路嘅嘢 人多就可以再佔翻
警察輪班咁好精神 裝備又齊 你點同佢硬碰呀